有冇類似iPhone SE 類型既手機介紹？

本身用緊Iphone SE，而家開始壞壞地，自己偏向中意細mom。

想問出邊有冇都同SE差唔多size,又唔會運作太慢，價錢大概$2000-4000既型號介紹？

冇㗎喇，5c，5s二手貨得唔得？

買多部上ios12 換電

6s

我個人嚟講唔會轉 sony xz2c, 都係太大部，淨係個mon 都5吋

利申：手細，由4.7吋mon 轉用再細啲嘅mon

5s

就算比你搵到部同se差不多size，但最好果部都係se，不如直出se啦

我兩款都有用過了，不過係SE system最好，所以上年就直接揀SE, 隻手太細，攞唔慣大mon機 Btw, thanks brother 🙏🏻

都有諗過買返部新...不過，咁樣不如攞而家呢部壞壞地既去整 所以先想睇下有冇其他類似既型號可以揀下。

7仔囉

5吋以下既芒已經絕跡咁濟
8仔，xz1c

唔好執着用新機啦

買得呢部，不如買iPhone7
個size又唔差得遠
但係好似好多人sony user都話呢個系列啲機個performance跌得好快

se 個mon 比例，無xz2c 高，所以mon大不等於機大

我自己個原則係：
單手操控時，揸機嗰隻手嘅手指公可以掂到曬個Mon 嘅四角，咁樣為之fit

同埋希望部電話唔好太薄，有返咁上下手感好揸啲，XZ*C 系列呢part 做得幾好，咁多部機都幾好揸

以上為使用手提電話之個人習慣 & 喜好，不喜勿插

揸住XZ2C 時做唔到，佢個mon size 對我嚟講太大，我隻手太細
不過XZ2C 揸上手個手感係好嘅，唔會太薄

單手揸得住部機但係唔可以單手使用部機，唔太啱我個使用習慣

所以如果第時出SE2 係full screen mon 嘅話，我都未必會考慮，因為掂唔曬四隻角

最後一句：Steve Jobs 嘅design 真係好好

Sony XZ1 Compact

Iphone7 大se0 0.7寸jer

有都一定係低階機

我由全裸機se轉xs
本身都係鐘意細機
4s 轉5s 轉 se
一直唔轉678x
但se開始打柴
開頭以為xs會好大部唔慣
但用咗全裸xs頭半個鐘之後
拎返se上手過data嘅時候發現se個mon完全唔夠大
拎上手覺得細部得滯
輕到冇乜手感
不過袋褲袋就冇xs咁累贅

純粹個人感受
se同xs我都支持